賢者之孫睇到好尷尬

只睇漫畫
但都好撚老尷
其實感覺小學生都寫到呢個故仔出黎

故事真係有啲膚淺， 開頭還ok 而家真係好悶

所有名都有馮字

大把垃圾轉生輕小說 唔明點解小學生作文都可以出動畫